[無啦無啦] 睇一睇熱門就知今次運動玩撚完

國家存亡之秋
唔幫手抵制cctvb之餘仲要話人道德撚
仲要推上熱門
Cctvb插過義士幾多刀?唔記得啦?
死咗嘅烈士會點諗?
富臨啲嘢都好食不如組隊大力支持福建幫啦

仲要唔止一個post

呢d仆街分分鐘藍絲狗黎 或者蠢閪 睇tvb重要過香港前途

而家已經唔係單純唔睇tvb膠劇咁簡單
Tvb邊個為我地發聲有好下場?
仲盲撐
真係冇撚眼睇

屌 一定喺藍屍 0.5

成日開POST講呢d把鬼咩，不如推番行動post好過啦

最慘係竟然冇乜人入去鬧佢地
由佢地推上熱門

可能我block曬啲人所以冇點見到呢啲post

推行動post啦唔洗討論佢地

乜抵制cctvb唔係行動之一
唔通前線先係?

屌，乜撚對劇不對台？佢咪就係用啲劇收視嚟叫人落廣告
信依套啲人，應該支持埋警察係好，應該只係針對亂打人姦人殺人啲狗

係㗎，以佢地咁講
唔可以一竹篙打哂全部popo㗎

一個鐘都冇推咗20頁
行動post都冇咁快
我睇連登仲以為運動已經完咗

前線班武勇咁辛苦咁大風險
後面嘅文宣和理非就出現咗班敗類

勤力啲幫手推行動post
呢啲post屌還屌 請善用不推文

屌你老母 又係晦氣撚block得

無辦法 連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量 變咗熱門度有勁多廢post

你個P仔乜撚都冇做過
行動post又冇出過
係乜7post都冇出過
講咁多我都係想提提大家有班撚屌攪到成個運動走下坡
你又做過咩?
仲唔入去屌下佢地?

比D骨氣啦香港人
罷工又已經罷唔到 連罷睇TVB都咁撚難咩